（匿名投票）連登有幾多係藍絲/綠絲？

好多人係非黃都唔敢講，做生意既驚被抵制，做朋友既驚變邊緣人，上連登既驚被批鬥
一句講哂，今次比個匿名既平台你，一於睇下連登有幾多人係非黃
投票如下：
正評 = 我係藍絲/綠絲！
負評 = 我係黃絲！

樓主利申先 我係唔深唔淺 恰到好處既黃絲 我要負評自己一票

暫時有一個

咩係綠絲？中立L?

黃藍中間